李力持諷刺周星馳 《新喜劇之王》

順手一提, 李力持最近又去中聯辦宴會

明星飾演廚師

條友呢10幾年真係好霉
永遠靠周星馳痴新聞
又唔肯認自己衰咗
你有料都係以前嘅事
戲都開唔到就收下皮

@#$%^&*!

諗起回魂夜佢起戲入面同而家一鳩樣 扮嘢懶醒

回魂夜佢好正

有錢咯你咪去叫雞囉，做人有d原則好冇

周星馳做導演代表作有功夫
李力持有邊套比得上 無同周星馳合作之後邊套片唔係垃圾

李力持係回魂夜 絕對係高質

幾句對白都笑撚死

來自iphone

叫完雞，再姦佢

姦再 爆佢格

李大導宜家有咩片?

面就人地俾

對唔住 頭先語氣重左少少

回魂夜佢只係做演員
導演編劇係劉鎮偉
呢條友自己做導演嘅戲
除咗有周星馳拍嗰啲之外
有邊套係有人噏得出名
佢無咗周星馳根本就廢柴一條

大力今次又幾好笑

佢拍戲唔掂啫，做個影評綽綽有餘

呢個人真係笑話黎

之前李力持想拍套喜劇之王2018 比人告而家嬲嬲豬
酸撚到小丑都不如

拍左套點秋香搵黃曉明做 霉到宜家

Chef lemon唔係明星咩

覺得人地係靠你，咁點解你又做唔出成績

串星爺都算，串埋我地chef Lemon

呢個世界
你仲有權有勢 你講咩都得啦
但李大導今時今日嘅身世 講D咩都只會俾人當係葡萄
所以都係收收皮啦

其實佢應該搵份看更做

佢好撚耐之前黎過我果時間中學講下自己，又寸又自大，果時又話轉左重心返大陸，但好似唔多見佢有咩大作

好多戲都係依啲角色
回魂夜
零零發
凌凌柒

香港人會屌周星馳係有份愛
但對住你呢條撚樣係嘥鳩氣

真係頭條笑話啊李力持

潮公

借咩啦你
谷鬼氣
講返條...

一吻定情咁勁

中區警署春茗都要去陰公

對佢印象剩返真係笑話

點解李力持呢10幾年好似廢左武功咁
明明以前拍得出國產零零漆呢D 好笑又咁有諷刺意味o既戲
其實佢搵落d錢都夠佢食過世

唔好再出黎整臭自己個名啦

做返電台咪算撚數 係要消費星爺

無知一問，點解唔係少林足球？

少林足球比功夫既話我都係偏向功夫係星爺既導演代表作
少林足球差少少

有無人記得佢響酒店比人打左一巴

少林足球上映前, 李力持被周星馳降職為執行導演, 之後李力持立即反面

狗咬狗骨

做返自己姐

Lemon無辜中槍

呢條廢人點解仲可以生存到今時今日？

唔好玩啦
呢十幾年你敢唔敢拍拎大陸做敏感題材既電影呀
唔驚比人捉去洗頭咩

如果計埋以前 套十兄弟幾正
我覺得可以做代表作
無周星馳都好好睇
但佢真係江郎才盡

面呢，就人地俾
架呢，就自己 乸 黎...丟！

感謝讀者提供笑話一則

1991年《情聖》
1991年《龍的傳人》
1992年《黃飛鴻笑傳》
1993年《黃飛鴻對黃飛鴻》
1993年《唐伯虎點秋香》
1993年《廣東五虎之鐵拳無敵孫中山》
1994年《破壞之王》
1994年《國產凌凌漆》
1994年《戀愛的天空》
1995年《十兄弟》
1995年《整蠱王》
1995年《追女仔95之綺夢》
1996年《食神》
1997年《愛您愛到殺死你》
1998年《行運一條龍》
1999年《喜劇之王》
2001年《少林足球》
2010年《唐伯虎點秋香2》
2012年《飛吧!別讓我追》
2013年《瘋狗是個傳說》
2013年《四季人生》
2015年《華Xiao英雄》

拍o左乜咁o力呀睇過，冇o左周星星，你什麼都不是喎

成篇文講得最好係呢句

對白好似唔關導演事？

點都未到李力持寸

佢本笑話書我宜家仲有睇
王沾之後就係佢

1992年《黃飛鴻笑傳》
1993年《黃飛鴻對黃飛鴻》
都幾好笑

根本依家個個都睇男人eeetv，撚仲有人識你周星馳咩

佢同周星馳兩個一直由無綫拍戲都係孖住上諗橋
螢幕前就係吳孟達
到後期加埋谷得超個劇本真係無得輸
演員又有黃晶幫佢r人

睇cv李力持冇左周星馳真係垃圾一件

但谷德超我覺得真係有才華
周星馳自己都話國產007好多橋係谷諗出黎
佢自己起碼有龍咁威叫做幾正

唔計西遊記
我覺得劇情+笑點最好睇係唐伯虎，破壞王同007，都係佢編
呢幾套劇情連貫性，同埋有d伏線同twist係造得好正

今時今日兩邊都垃圾，完

返大陸拍野話冇劇本？

新喜劇用五千萬拍 收成六億 點睇都大收啦
串佢之前 諗下自己做唔做到先

講到自己係啲咩新鮮蘿蔔皮咁

無人講 Umovie 佢開班教人個期

佢唔係做電台做到比杜汶澤頂走左咩

純粹講錢
其實算係交到功課
但係如果用同期電影去比較
明顯係差好多

個人認為 李力持今次出聲
唔多唔少係因為之前想拍喜劇之王2018
但係俾星爺出信stop佢有關

呢句佢講得好中肯